求求抄登放棄標籤P牌 永遠遭到冷眼 如遺棄罪人

連尼住 是你把這一手造成 如何能重拾信心

痴撚線 online 90日有幾難呀
唔標班人出黎 點知佢人定鬼 最好個p 掛到5大訴求都爭取到先完

一見到d p牌23萬起 大家識做啦

有無搞錯 明明我係一等良民

就係連狗搞到咁

無人想知 走啦 捱唔到90日

無異議

打錯,我係話唔介意p牌

唔介意P牌+1
唔少人因為今次呢件事先特登伸請帳號(包括我
你點知混入咗幾多五毛?
P牌稍微提高五毛打手帶風向既難度
完全無問題

點撚解樓主個number咁新都冇牌

90日要叫做捱正常侯生真連登仔日9日都開一次連登啦 有咩難 你啲三毛可以收皮先

我一日上10 個鐘

我都p牌無人白眼我wor
會唔會係你言論問題唔好下下瀨落個p度

P咪P囉，有邏輯理據就會被認同

Testing

90日好快過姐
有p就算你講既野
係合理
邊有人會屌你先

你排到成26萬新會然 唔掛返個p點認到你呀

p牌仔支持有p牌

岩岩上黎 有錯求屌